既然都柒左，唯一勝利條件係機場放tg

如題，如果唔係我真係諗唔到聽日點spin

推

你地豬唔代表人地陪你豬掛

Blocked

[少少意見]「做人公關做得唔好，食屎架喇」

香港同時玩完，量d狗都唔會亂放
MTR 都咁嘈，機場放真係會有指引

ON9

機場係孤島, 放TG拉人完全無得走等送頭

負皮嘅講下聽日可以點spin，洗耳恭聽

其實私公安都仲ok，示威者已經用最克制嘅武力 嚟得跨境執法就預咗有後果

但旅客反而要謙虛啲，可能要打下溫情牌
「阻咗你兩三日嘅時間，但你不順利亦可以安全離開」
｢但香港係我地一世嘅屋企，而我地各區都有子彈催淚彈，已經冇咗安全﹑人權﹑自由｣
之類？字眼再執，但應該係要講下真係好慘先搞到佢。

有記者影住仲私條撚咩

旅客嗰part冇意見，態度好d就ok

唔俾記者影住佢客死異鄉都fucking care啦
而家係佢要解釋跨境執法啊。
旅客嗰part真係好靠文宣，用英文表達得有禮貌，仲要講得出香港人又可憐又憤怒

咁真係冇證據證明到當刻係跨境執法，放曬d相同名上網，冇人影住嗰陣踢兩腳咪算，溶撚左佢難道又有咩用？

咁即係公安參加示威添哩個時勢black bloc混入集會，popo話驚就唔好出街
公安單嘢真係唔係太擔心
但國際對我地嘅同情真係要救。佢地得口講，都叫講咗﹑對中共有輿論壓力啊。冇埋嘅話…………..……………直接跳過大灣區係新疆啊